(有片)將軍澳親中阿叔打人

打你老母臭閪

點解需要同呢班人講道理
直接送佢上路

利申：送佢返屋企

打不還手 用愛感化

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士教師
元朗荃灣北角
警黑合作無間
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

有冇鄰居識佢 快速起底
到時日日係樓下接佢

又做乜

佢試下係天水圍咁做呀

唔係話想屌 但太多香港人真係太善良了

屌，一拳打爆佢副眼鏡啦
反正報999都冇人會落場

繼續拍片啦你地，總有一日感化到架

你和理非就唔該你走，一陣又比人斬

企係度影影影都唔知影乜？以為有警察叔叔幫你拉人？

仲同佢講咁多把撚,打撚完佢之後快閃好過

熄機打7佢走啦...

講左幾撚多次 人地出手重想用大愛感化？ 唔洗錄就已經要還拖打佢老母臭閪啦

丫叔非禮

睇完條片，我真係驚出手會俾呢啲「隊友」篤灰
三個月都未進化到

我WTS DOWN

一係走
一係就

所以要叫人唔好錄先

叫佢事後DEL片會唔會方便啲

講條撚咩

真係睇撚到燥，人地出手，又唔還手又唔走，係度影影影

香港人幾時先識進化做 戰鬥民族

全民勇武
屌你老母

同一撻地斬完人，仲忍

打到佢飛天，駛撚客氣，唔還手變雨革

點解唔打撚柒佢

點解呢種情況往往冇勇武在場

條片睇唔夠1分鍾已經唔想睇 好撚嬲
嬲個呀叔咁打鳩手足
但係最撚嬲係咁都唔打鳩個呀叔

屌 成班和理非 一野打柒佢 走啦

唉，睇撚到著火，著火係因為仲有班大愛人士
點解經歷左咁多個月，佢地仲未進化

快撚d 起底

屌你老母 對方郁哂手都唔撚還手 真係好撚廢 唔撚想再睇

男仔做咩唔打柒佢 .....

點解唔吹雞 5分鐘內就有人到啦

因為班仆街欺善怕惡，佢哋都睇死班人唔敢還手

屌你d 和理非 深淨係識拉住人 真係好撚廢 冇撚用嫁你地

咁多人對一個都比人恰，打不還手，其實真係造就呢啲人咁囂張

講道理做咩？
佢郁手先你還手好正路，仲想感化佢？
唔好玩啦大佬

呢啲阿叔,除左佢副眼鏡,佢就盲撚左咁,行唔行到返屋企都成問題,唔好彩係馬路撞撚死埋啦

又黎 涉事大學生原是XX 黑帶高手 用愛感化敵人 ？
出手就輸？

唉 都經歷過咁多野都係無變過 打不還手 咁你慢慢比人打死啦 呢獲真係幫唔落

唔該和理非唔好阻住人郁手

條仆街仲系5系到？
我過黎5洗三個字

可能以為報警會拉佢
斬人都未必拉啦何況呢啲

再有多幾單斬人新聞真係唔意外半夜三更去得牆都有心拆啦 仲和理非到行到貼一貼
好在佢冇刀咋 多多都唔夠死

呢D和理非真係睇到都火屌你老母
搞左兩個月都仲係咁撚樣比人恰上心口掛住拍片影影影之後比人走左去
咁撚多人圍鳩佢一個搞掂啦仲拍片用把口感化佢啊?

對方好似泰臣咁就話唔敢打姐屌你呢啲咁嘅中坑，一拳打爆佢眼鏡啦之後快閃la,比人屌晒老母仲忍得

夜深無其他人全部自己友就後面勒住佢頸再一齊打柒佢即閃啦
呢啲仆街唔受過教訓唔知驚

以武制暴，仲忍

愈睇愈燥
一係咪撚理佢 一係打柒佢啦

我一拳一個啦呢啲傻狗

仲講呀？ 打獲佢走啦

講甘多做乜L

推

點可能比佢走

警告你呀唔好郁手呀 再掂我我就用愛與和平感化你㗎喇

CLS 幾時嘅事？
擺明恰人少
TKO 街坊今晚好多人出左黎嫁 點解會咁

俾我就打完佢就走人，仲係度影乜撚野
佢出手先，最多咪攬炒

講撚左幾多次收埋電話圍撚住佢私了啦

佢郁手果下即刻眼鏡都打爆佢啦

佢一郁手就還得拖啦 仲要影住

雖然我現場都可能係咁，但對呢啲根本唔想聽到道理既人請講野意義係邊? 唔想有事就走，睇唔過就唔好再靠把口

目標一致

下次在場既唔敢郁手自衛，都唔該即時出post好嗎？
6分幾鐘，附近即時有人跑出黎啦

push

唔好咁撚廢啦香港人

還手啦

仲同佢講咁撚多，佢郁手掂個女仔果時，一巴車過去啦

咪係，仲要企得咁埋做乜嘢啫

巴打你係咪眼花 邊一邊人少你䏲多次

我忍唔住啦！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係善良 係懦弱 比人打唔還手仲覺得無事係唔係傻左？

燥撚咗,係燥自己人啊，仲對咩話啊？一係郁手一係走，依家香港好似塞爾維亞，南斯拉夫個d咁有種族仇殺㗎，醒啦好嘛？

寧願影都唔幫拖，無得救

拎住條片告佢普通襲擊

求咁多位義士操大隻自己
就算唔打得都睇得嚇得下人
片果條呀叔擺明見人黎恰
如果個個大大隻d藍絲實屌住黎走

打佢老母臭閪啦

下次有同樣事件唔該出post okay??
10分鐘內一定有人

前幾日先斬完人，年青仲可以咁勇

因為無勇武會得閒走去守牆咁膠

對方其實算郁左手 你打佢算自衛還擊

啲藍絲應該封左斬人條友做英雄
日日落街學人打人

你唔還手 呢班垃圾只會越來越過分
記住佢地出手果一刻 已經係敵人
打佢老母閪 無人會話你錯
同時間係話俾呢班藍絲聽
唔好以為次次都打完人無事
係要後果自負佢地唔敢咁惡
同樣 你俾人打唔還手
自己身體受傷同時
係助長佢地囂張既態度
變相你其實都係幫兇！

Push

因為怕死錫身，郁下佢兇下佢都唔敢

第一下篤過嚟就大巴車返過去啦

仲係咪到？
過去打柒佢啦
仲影咩姐對啲傻閪講幾多都冇用
人哋話俾佢滅
佢又唔撚滅
又喺度話自己有權利滅
好似有人阻住佢咁

屌 又唔吹雞 一吹雞 勇武5分鐘內到啦

起底未
睇撚到燥

死淨把口系度鳩嗌，講真抵打

痴post it落女仔個頭嗰下已經可以還拖啦做咩事

唔好意思都要講 4位都係垃圾

屌 還拖啦
見到呢啲垃圾呀叔就燥

啲廢老一郁手應該重重打佢
報警啲狗唔會幫你
要行私刑先可以對付到𠵱啲廢老藍絲
既然狗都幫唔到自己 只可以自己幫自己
因為佢地專揀後生女仔及男仔嚟恰嚟侮辱

下次可以做好d
呢d傻佬真係隨時斬人
無人睇到好多野可以做
尤其是係佢後面
唔洗個個企佢前面

呢鋪真係支持阿叔

如果係天水圍我屌你老母我依家落去就即刻打撚柒佢老母閪

經過斬人事件 點解仲會俾個呀叔行到咁埋

各位手足 自我保護意識高啲得唔得？

還手呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

香港人太善良
比著我會打撚柒佢

721811820

唔該下次又出現同樣事件就吹雞 守就唔好和理非咁ON9

特別將軍澳

之前已經斬過人 你哋唔夠膽打 隨時可以吹雞

屌 唔敢還手已經算
比人打咪即係group吹雞囉 又唔吹雞 唉on9

將軍澳冇街坊Gp?

吹雞唔一定要打㗎嘛 圍住條柒頭佢都驚喇

呢個阿叔屌人老母即刻比人打
不如依位阿叔試下聊班義士

我估走撚咗
咁依家各位起底啦
老實講佢打人 你咪打返佢囉

依啲人揀人恰 係咪做比佢恰既人自己揀

到呢一刻都仲唔還手 我真係睇唔透

有嘅唔該post出嚟 俾大家自保下

根本人多過佢 前後左右圍撚實都得

個阿叔好明顯無料
真係識打架一定唔會企果個位
佢長期挨住個隧道欄
呢個係超大忌

1。後面比人一cool 前面任打
2。一下穿心腿佢即刻後空翻

都難怪佢咁串嘴
香港人太善良

吊 一郁手 打柒佢 係咁吊 以為自己係邊㨢過！

一指埋黎 打柒佢 自衛的

大家切記勿再相信黑警，已經有幾十宗事件證明黑警偏幫藍絲，報警咪即係派隊人夾保護個藍絲走

係廢啫。。。

兩秒knock低佢啦
然後拉大隊走

抵你俾人搞

居然同佢咁好聲氣
容乜易又拔刀

第一次就話唔知要還手姐
咁多單 又打頭又斷骨又拎棍
唔還手都制服啦大佬
差佬幫對家架 仲諗住佢地會幫你討回公道
分分鐘拉完上eu車讚佢打得好呀

應該又係啲得把口既衝動撚
喺條片度應該都係郁手郁腳又唔敢真係打

開遮先打

一嗌一句熄機，即刻開佢老母波

up

咁解可以咁高EQ...
我齋睇片已經心跳加速硬撚哂

豬隊友...
熜機 成班圍住佢然後背向

喂，等陣先等陣先等陣先

揼柒佢啦！
一係快出post 求救， 一係走，唔好留係到同佢理論。
同佢理論，蝕底係自己手足

其實唔係想話女仔乜嘢
呢啲時候就要行開
等男仔做嘢

你留係現場
啲仔又要睇住你
又要觀察敵人

行軍大忌

打完要即走 驚佢攞刀來
真心覺得有人會唔走去繼續貼野

咁多自己人對佢一個 溶撚左佢都得啦

利申: 不鼓勵私刑

屌 應該一野除佢眼鏡
大大力錫佢春袋

星期一個女仔而家咩情況?

一嘢錫鳩爛佢春袋

成班人傻下傻下咁睇見就嬲
你當自己唱k小魚仙
講幾句就感化到人？

周圍冇人都淨係喺度小學雞式鬧交
就算拍片影到佢打人差佬都唔會理㗎啦

第一, 唔好繼續影, 第二, 打柒個仆街打到佢唔撚夠膽再走出黎兇手足

咁都唔打7佢

唔係話想屌啲咩
和理非唔出手其實真係唔緊要
但如果唔吹雞嘅話就真係貼完走啦
做咩要同班傻閪對話
你咪由得佢自己一個on99企係到囉

我都幾肯定如果其中有個後生既郁手打爆個阿叔,其他人仲係會阻止佢+報警,仲要up埋片上網

報警撚最on9 其次係和理非拍片撚

我係個啊叔都追住你班人黎屌啦
我郁手郁腳又點？有黑警照住
你又唔夠膽打柒我
柒係識影影影
番去同班藍絲fd子曬今日郁手嚇到班廢青仆街
幾有型

同我諗法一樣

好撚廢呀你班友
仲大愛夠未呀?

下
嗰個位都唔郁佢?
不如你地帶埋佢返屋企
開兩枝啤酒坐低慢慢傾下計先啦

已經可以101公民拘捕令

先君子後小人同佢講明先
佢手指指你時，一掂到你即刻發動自衛

大大力錫佢春袋

香港男仔真係好撚廢個女仔仲大聲過去佢 女仔仲企得前嗰句

好同意，係天水圍咁屌比人打左九世喇

仲想同佢講理
不如上北京求下雜種放過香港人

真係好撚得意 黎到今時今日仲係到鳩叫你唔好打人

除左勇武 有無可能再晉展？

仲話全民勇武。。

抵撚死

勇武個啲其實全部都卧底黎

今時今日仲唔識濕佢兩野
仲係度on99拍片
和平與愛穿透坦克呀

成堆係度鳩fing fing
企鵝咁撚樣
反抗啦香港人
換轉外國啲後生仔，個阿叔爆哂缸啦

唔該下次又出現同樣事件唔夠膽開拖就吹雞 守就唔好和理非咁ON9 10分鐘一定有人到唔打得都嚇得

特別將軍澳

jm9將軍澳咁黃點解都由得佢9fingfing

屌睇到都嬲
一味同佢理論，無撚用架
香港人始終俾道德咖鎖綁住自己

一係咁啦，唔開拖既

下次整理連儂牆既巴絲
事前準備定一大堆粗索帶
整理連儂牆之前留意邊d位可以索住d撚樣係個到

一有人黎攪事就夾手夾腳索住佢埋1，2邊由佢鳩叫啦

到時你有你地貼，佢有佢鳩叫

好似岩岩條片個到咁大條欄杆，係一個好好既位置

我知實有人話點解唔報警
我用咗電子報案中心報咗啦
就睇吓啲Police做唔做野
為免俾人有口實
建議大家用電子報案中心做咗嘢先

未夠三分鐘應該收皮

一係唔洗叫醒裝睡既人，一係就打撚醒佢

死柒頭阿叔咪又係得把口
俾人打撚死啦

個樣成個李力持咁撚樣
咁都忍到手

好小事 下次麻包袋ok

俾啲掌聲 好撚左膠

Why don’t 開波？

行人隧道喺冇cctv

反抗未啊香港人
起碼大大聲兇9佢
一開聲講道理已經輸左
一硬一軟 一唱一和 起碼言語上撚到佢
佢一郁手就已經可以制服佢
如果制服唔到
佢走咪大大力中幾下先比佢走

班仔真係好廢

咪算係咁囉，真係打，推佢個頭去撞，一下可以打到佢收皮

好撚廢人地郁手就喂喂喂，之後就冷靜啲

有呢啲隊友都唔知好嬲定好笑。。。
個女人。。。。
唉 唔識講
屌極都唔撚化

唔好掂唔好掂
掂撚咗幾十下仲叫唔好掂
唔係郁手又行到咁撚貼
人哋如果收埋把刀仔喺身就係咁先

打佢老母啦仲講

唔打返佢都起碼制服佢啦

原來香港咁多九龍灣麥先生咁既濕鳩

慶幸呢度係屌柒班和理非
唔係屌柒個阿叔
我都睇到燥

屌 真係唔撚想話佢地
唔敢揪就閃啦 仲串串貢真係以為返中學串下miss 呀sir咩
個幾個靚仔仲有懶係隔住兩邊咁唔知做乜撚
啲廢中只會欺善怕惡 就係恰你狼唔起
到依家都唔明 點搞呀

當年
斯路打到撒旦仆街
無限都話心底支持斯路

點解？
因為有啲隊友真係累死全隊
如期全隊死晒
不如敵人幫幫手搞掂呢啲隊友先

如果見到佢我會打撚到佢仆街

幾個人都俾一個阿叔恰，我無野好講

咁都唔還拖？

半個將軍澳人表示自斬人事件之後隨身都有行山杖

冷氣軍師梗係講乜都得
點解要屌同路人
人地辛苦去貼，俾阿叔撚完諗住求安慰
你地又撚佢地一獲

九龍灣阿叔、721你班友夠吹到燒村，然後呢？
唔敢做犯法嘢好正常，因為我地有腦，無腦一早做港豬hehehaha啦

同埋我都唔建議郁手，始終宜家人打完你就拍拍籮柚，你打人就新屋嶺，搏唔過

就算拉晒兩邊，警察仲開心，捉到曱由又可以維持正義

呢啲牆真係唔使守唔使同人鬧

dklmcfh

睇睇有冇閉路先穩陣 隨時有針恐閉路引你打佢

而家受害人又冇報警 可以告襲擊

事後可以做乜呀？
聲討佢呀？
係facebook留言屌柒個阿叔？
夠一萬個留言個阿叔會人體爆炸死亡？

上面咪有人講左走呢個選項囉，你盲定無腦
依家打又唔係，走又唔係，拍個片有乜用呀
屌柒班和理非好應該喎

唔係想話佢地啲咩 只係唔忍心見到啲手足再咁樣俾人恰
就算唔開拖最低限度都要制服左個阿叔先
一係就最簡單走人
唔好模棱兩可 唔知做乜
一來自己受傷 二來啲仆街廢中睇到呢啲片分分鐘變本加厲
希望片中手足睇到呢個post會明白

2男1女
唔夠一件兩手空空阿叔打
好心就未撚擺上網啦
講出黎都俾人笑你左膠柒

Offcam 就打佢老母快閃啦
同佢嘈乜9

各位巴打都唔好咁mean 佢地原意都係好既 無謂搞撚到人地心灰意冷先安樂

我情願佢地心灰意冷
都唔好再用生命守住個連儂牆
唔想再睇到有人入ICU
thx

計埋拍片個個應該四個人

你唔還手咁係守守守乜撚嘢
守既意思係人地搞你地方你還擊

對唔住義士都要講句
唔岩聽都係咁講
一睇廢佬個樣都知佢會郁手
明知有女士係度就唔好俾佢哄到咁埋有機會郁手郁腳
一陣如果受傷 / 俾人非禮, 報警 警察都唔會拉人
既然係咁 何必要義士受傷
一係夾手夾腳制服佢 / 打佢
一係將佢地同絲打分開D先啦
真係睇到噪呀, 呢D人唔講道理 同佢拗有咩用

3條友禁住佢
除衫除褲

你地話自己企喺度守牆
有人搞嘢又企喺度，咪同返屋企訓教一樣，咁叫守
一係就私了，一係就由距撕聽日貼十，著哂gear唔知做乜撚

有你呢個心態應該唔好守
話自己守，冇人搞企，有人搞又係企，咁企喺度做乜，我係唔贊成守牆
但我唔知full gear，夜媽媽喺度企，有人搞又乜都唔做係搞乜？

只可以說。。。太善良了。。。由佢用手指督個女仔個頭，就停止錄影，就可以開佢波，不過咁，其實算呢個畜生好彩，睇得出你地２個男仔身形唔大件同心態都唔算凶狠。

唔係話教路，亦都唔敢講Ｄ咩，但如果再有上面情況出現，如體形一看就知有相差，唔一定要健美果種咁明顯，而係睇得出個果條由仔需然唔大隻，但肉地都算實，就算唔係而家，之前都應該有從事過一Ｄ高勞動力既工作。

所以呢，學生們，人數唔夠多既時候，都可以手持一Ｄ你地應該有又可以看門口既文具去幫幫手，就算未去到埋牙，都可以有Ｄ威嚇，例如圓規。

如果去到佢攻擊你地既時候，就唔好忍，圓規攻眼，攻喉嚨。

打不還手？

咁廢就唔好守 唔好同人嘈啦 做後援算啦 係都要送頭比人打

送佢返屋企喇，條友咁串

打鳩佢啦

成班連燈仔屌梗係勁，落到場多數咪又係唔會做d咩

含撚啊叔好撚型啊 你係我英雄啊dllm

咁多巴打係現場都咁樣比人搞
放低手機啦儒夫
屌你老母養到d藍屍廢老覺得出手無後果

唔會做啲咩咪走人囉，你企定定，人地有刀點呀？？痴撚線，仲想多幾多人比人斬？

其實一路報警 放佢走
只會助長更多廢老打人
個個打完成班狗風光送佢上路
好應該要

屌你啦

打不還手！！

比個時間黎個video ！

去等個阿叔經過

咁多人同個呀叔講咁撚柒耐

被人企定定打13拳個黑帶高手
做壞左個開頭

點解又係咁，俾人蝦要還手。

親政府大晒？ 反送中應份被打？

覺醒啦好無

得罪講句，果兩條仔廢撚到
個女仔仲勇過佢

開佢波啦屌
佢係個女仔表明唔想嘅情況下掂佢，已經可以當性騷擾
兩條仔已經可以當捉色狼

點解要拍片？
打到佢仆街，屈斷手斷腳就完成，少一個廢老通街走！
你知五知，你地養虎為患！下次佢就拎刀斬你

講多一萬次...
在場人士唔駛勸交...只要夠人手..
有人拍住片...佢一郁手就行使公民權利制止佢

人均索帶啦屌佢老味

無錯,就係太多人成日怕乜乜物物,搞到D廢老肆無忌憚,愈來愈放肆搞大家

明明幾個圍一件廢老都怕?熄機再幾個圍住打柒佢一獲跟住快閃喇,呢D廢老唔俾人打獲金受下教訓都唔知驚

打又五敢打，奸又五夠人奸～
屌～你地無膽就回家睇卡通片la

仲有呀..制伏左之後...
拍片嗰個就要停止拍喇.....要打電話嘛